雷爾說：“我們看到的一件事是，人們工作的時間越來越長，越來越努力，因為他們感覺自己不那麼顯眼。”集成商和分離者：管理者如何幫助這兩類遠程工作者在流感大流行中生存| Jen Wieczner | 2020年9月16日|財富
它們的可見程度與你有多強壯或你工作有多努力無關。如何獲得六包（甚至八包）| Sara Chodosh | 2020年9月4日|科普
在描述一頭有兩個神經肽植入物的豬時，馬斯克說他的研究小組想證明一個生物可以在看不見的情況下植入多個裝置。埃隆·馬斯克在一頭活豬身上展示神經肽腦植入技術|喬納森·瓦尼亞2015 | 2020年8月29日|財富
當我們將團隊轉移到遠程時，我們首先要做的是讓工作可見，而不必不斷敘述它可能會產生一種全景效應：Slack的PresenteIsm問題在遠程工作中無休止地發展| Lucinda Southern | 2020年8月28日| Digiday
它的兩顆可見行星與我們太陽系中所見的任何行星都不一樣。2020年8月26日，我們太陽系的一個奇怪的表親被攝像機拍到了《學生科學新聞》
但他選擇了與一位音樂廳明星有一段引人注目的戀情。真實生活中改變英國的“唐頓”百萬富翁|蒂姆·蒂曼| 2014年12月31日|每日野獸
5月9日是莫斯科紀念二戰“勝利日”，克勞斯對俄羅斯大使館進行了一次引人注目的訪問。自由主義英雄瓦茨拉夫·克勞斯（Vaclav Klaus）被卡託研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野獸》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
從茂密的森林中向外窺視的標誌在返程途中幾乎看不見。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
他在2012年4月的檢查報告中說：“在清除油汙方面沒有明顯的進展。”。德克薩斯州的兩個監管機構試圖執行這些規定。他們被解僱了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野獸
一個明顯的趨勢是重新使用組件以滿足不同的任務需要。中國將如何追蹤並擊斃美國最新隱形戰機|比爾·斯威特曼| 2014年12月2日|每日野獸
熱那亞只是最近才部分地感受到了新的動力，但即使在這裡，進步的步伐也是顯而易見的。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
在貓島的方向上可以看到一個拉蒂恩帆，而南部的其他帆在遠處幾乎一動不動。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
他顯然很高興地看到了老伯爵巨大財富的外在和可見的跡象。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
在男高音金屬中可以看到幾枚硬幣，其中一枚是1742年的西班牙元。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
上面仍然可以看到他擦過手的汙漬，而這個汙漬看起來肯定是血。離奇的故事|各種各樣